靚仔靚女麻煩幫幫手

點樣del ig acc.

你ig叫咩名？

要去ig香港分公司
攞form申請del ac
聽講要俾手續費同需時五個工作天

你用加密寫低你ig

我搵同事幫你處理，而加即刻del到

Leave your account password. Will help you do so

真？

咁煩

唔好咁懶啦 google is the best

係，認真